呢個世界究竟有無無條件既愛？

發覺自己只會鍾意對自己好既人 如果有一日佢對我唔好 我對佢既愛就會愈黎愈減少

父母家人

同樓主一樣

父母既愛都係有條件 就好似細個要扮到乖仔聽話先有人錫

On9 ，養兒防老炸
你試下叫佢咬老綜

個條件咪就係因為你係佢個仔女先愛

不存在的

有 墨子